唔洗再問換唔換Apple 嘢好

1萬 iPhone (每年)
5千 Apple watch + 錶帶 (每年)
1萬 iPad + Keyboard+ Pencil (每年)
萬五 macbook pro (每兩年)

平均 一年洗 2萬買Apple 嘢

唔捨得㩒 2萬cash 唔洗再問
只會有人話你公屋窮撚 用返Android Windows

㩒得出就去馬

10k iPhone / 2 yrs

3.xk Apple Watch 新買唔知可以用幾耐

我部 iPad Air 2 2014年尾買，雖然新嗰部 iPad Pro 好吸引，但我舊呢部上咗 iOS 12 之後好順，仲未需要換。

仲有部絕版 Mid 2009 17” MacBook Pro 仲行得走得，因為用咗 iPhone + iPad，少咗開嚟用，無需要買新機，自己又唔係需要用notebook搵食。

1萬+1萬+5千+7千5=2萬

借咭數咪得

原來樓主係智障黎
數都唔識計

返去補習小學三年級的數學科

舊機都有價值
加價都未計

重點係 計條數出黎唔洗問黎問去
反正講句貴 就等於窮撚 係度問換唔換有咩意思

用緊舊機唔好咁大聲
話唔換都仲得 話新機貴比人話窮撚
咁咪拎條數出黎囉 唔洗煩
講十個Po 都仲講緊唔買XS，IPad Pro 死窮撚

呢度有人咁諗？
就係冇 我先計條數出黎

我心態係當買玩具 有錢咪買

全部trade 啦

我始終都係覺得豐儉由人. iphone 好多人用3年都無問題, 無問題係講緊完全唔lag 咁用3年. apple watch 其實你唔換都work. 換只係貪過癮. ipad 又係最少3年內唔會lag. macbook 因為都係文書野....通常換唔係因為慢, 係唔夠位. 實頂到2年以上.

係真係唔係要你年年咁換. 不過once 你用左呢個apple 個生態, 你好難番番轉頭. 電話睇緊既野, 開mac 可以繼續睇番同一版野. 所有野 air drop 就傳到去其他所有apple 系既野度. 其他牌子或者系統係好難扮到呢d integration.

Iphone6出用到宜家！
換唔撚換關你9事？

1gb ram唔夠用啦

仲好順做咩要換

iOS 9 iPhone 6 上年已經頂唔順打機lag (fgo) 同埋瘋狂reload app 換左X

用得iphone 仲要打出呢篇野
係咁上下

Iphone 7plus $9k幾(at least 3-4年）
Macbook pro 13” 2011 $9k(用到7-8年）
Apple watch 4 $3.5k ( suppose 用到3年）
其實計番上來apple product 幾耐用

樓主真係好叻豬

Watch仲用緊S1

連玩具都冇錢買仲唔係窮撚

我好cheap 用緊 se, aw3, MacBook Air 13’

呢度班idog 唔理岩唔岩自己用
總知買apple 野一定要最新最大
唔係一定係窮西

邊部7plus賣9K